屌你老母 d女人究竟幾時先學識擔傘

我發現 無論咩年齡既女人都係咁
次撚次成把傘一野隊埋黎
條街你行撚哂？唔撚洗讓人？

我而家會用手撞開佢把遮

以其人之道還治其人之身

識嘅話就唔係女人啦

用手推開佢囉 手唔係淨係用黎打字架